求英文達人幫覆email

小弟有個mail要用英文覆
但英文唔好
有冇巴打可以幫手寫中間一段內容出黎？

中文意思：

我司明白貴司對payment term的concern
但我司對澳門區的客戶必順先採取cod政策
當合作大約6~9個月後我司會計會根據客戶期間客戶的付款紀錄及生意額走勢後，再作review可否給予貴司credit amount及extend數期

Hi,

no money no talk.

Bye

I go to school by bus.

Please translate by yourself

亂作，pls correct me

We fully understood your concern about the payment terms, however, we （company name）have strict policy that only cod will be applied for new customers in macau region. A review of credit amount and extension period could be performed based on track record and trend after 6 to 9 months by accounting department .

thank you for your understanding! 完

Dear Sir,

We don't fucking care about you.
Please be well prepared before lodging any new application.

Spokeperson of On99 company

謝幫忙

你睇我上面的劣作頂唔頂倒

請過個啦 咁簡單嘅英文都唔識

巴打，試下補英文，有d可以online, eg,